我就黎死

Help

okbye

咩事，可以講比我知嗎？

Bye

留意你好耐 唔好死

樓主有無開lihkg 通知

叉電啦屌

仲睇唔睇到

叉電啦

已復活

好似冇

屌 仲諗住係咁留言等你無電添

宜家叉緊電無野電lu

舊電好廢 有時3%都直接收皮
所謂去得快 來得快